一隊球隊11人, 白兵欽點5條友出黎踢波, 之後同你講呢5條友對任何11人既球隊都羸到仲捧到杯,你信唔撚信?

如題

得唔條友出場咪即輸0:3囉... 戇鳩... 識唔sick波㗎？